警察咁多mon post 狗，做咩扮睇唔到咁多人幸災樂禍呀

因為太多你地出po都出唔撚曬？
屌你老母死黑警
炎症執法啦

Mon post狗驚緊自己有無中

支持

飯聚集團

黑警就係垃圾

放心喎,冇去食飯果啲阿sir唔會有事嘅

佢老婆就好難講喇

中學內聯網都申請到Ac？Cd-Rom點Comment，咪玩呀蛇啦

Mon post 狗又嬴左

曱甴乸互相享用

你又啱